點解花無雪紅唔起

原本日文雪之華全個日本都識，準備拍電影，韓文國語版都好紅，但廣東話版反而冇咩人識

係咪因為係泳兒唱？但其實佢唱得好好

歌詞on9+編曲唔好聽

個陣好紅喎喎

唱到死老豆咁

歌手方面泳兒唱依首把聲好刺耳，聽中島美嘉就好舒服

我覺得歌詞OK，但編曲
前排佢上TVB唱嗰個編曲好好多

依首歌詞我真係唔得 仲要個編曲難聽又少左成段

佢要配合返雪呢個主題